[理想與現實]麥當勞全新呈獻The Signature Collection

理想

咁現實呢？

現實呢?等拎餐?

芝味磨菇安格斯

mushroom 加埋 onion, 絶對係牛肉漢堡既朋友

個包拎上手係感覺到有份量

咬落口啖啖肉，有汁唔乾

溝埋啲芝士，磨菇汁，極邪惡

如果咁好彩夠熱，可以同 Triple o 同款一拚

幾幾

得舊安格斯係見得人

幾錢

最平見到有37.x
自己就食左40.x

連續食左兩日，聽日先試下另外兩個

縮水縮左一半

又打手
m記死撚開啦

冇板雞唔撚使講野

叫我？

完啦

好似龜頭果甜包實又硬，同英式bagel 差唔多，口感麻麻

反而想試下個中空飛機包

麥當勞發言人指，於3 月9 日推出3 款全新的「The Signature Collection漢堡」，包括芝味蘑菇安格斯、清新田園烤雞、狂惹火辣脆雞，將於全線餐廳長期供應；至於板燒雞腿飽、足三両及至尊漢堡則會暫停供應。他們會繼續觀察市場反應和聆聽顧客意見，適時調整餐牌上的產品選擇。

會長期供應，唔使咁急食

日日咁食好易變巨無霸

辣雞個隻
舊雞好撚難食

d薯條OOO嬴幾條街

想知最低個包入面個塊其實係咪就係板雞

mushroom 加埋 onion, 絶對係牛肉漢堡既朋友

個包拎上手係感覺到有份量

咬落口啖啖肉，有汁唔乾

溝埋啲芝士，磨菇汁，極邪惡

如果咁好彩夠熱，可以同 Triple o 同款一拚[/quote]

啲菜有冇洗過架

食緊安牛
咬撚左3-4啖先有磨菇味
個牛肉味唔係咁有驚喜
整體ok啦

仲有個包既高度得個盒6成，咁你咪撚整咁高啦個盒